原來香港人咁冇底線咁易原諒

啲片高質又有靚女就算幫陀槍師姐mv做男主角都可以一日內嬲完原諒

咁亞洲第一高質既香港特別行政區警察咁撚高質就算打死幾件示威者再過多半年就應該慣左冇乜野原諒了

淨係知ming仔好慘

槍打出頭鳥搞到直播捐錢捐成廿個都比人屌到永不翻生

你睇下立場新聞個個報道藍屍大肚婆個仔要瞓氧氣箱個post成班on9講加油、BB無辜
成班支持殺死香港人嘅殺人犯，你就知香港人係幾咁善忘啦

重有祝君安好，睇下嗰位高官而家做梗乜

捐錢都仲比人屌 呢個ig道個歉就可以原諒

我愛豪哥=豪哥都扮晒死魚咁道歉啦 原諒啦屌

就算聽日去撐個警 之後IG道歉都可以原諒

成日諗住用大愛去感化對家但人地無當過我地香港人係人，真係好唔明經歷左2019 2020嘅佢哋到底搞乜

講真個句 乜撚野底線就算鳩數啦
雙重標準我夠膽認 道德高地呢啲留返比聖人
日撚日搵唔同目標批黎批去嘥鳩氣

btw班黑驚做過乜 呢世都記得 唔會忘記

向往自由民主所以比人打緊都要保持大愛民主

幫陀槍師姐mv都唔算底線
難怪黑警打殘幾件都相安無事

班黑驚依家一定好撚驚啦你咁憎佢地

你有冇份擋幾棍? 冇你夠膽話自己係黃

拍過兩條公仔片抽水咪夠黃lor

你又冇份擋棍又冇份捐錢又冇份拍片乜柒都冇
你學咩人講原諒姐 篤尿就黃

hi 豪哥 咁夜唔訓？

煩撚到
人哋即刻道歉原諒又唔得
死都要批鬥到人做地底泥為止
而加佢殺撚咗黃圈嘅人定食咗人血饅頭呀
成個怨婦咁做乜鳩

hi 豪哥

係咁㗎啦樓豬你on9啫